# HW01 - AVM
*review for Nguyễn Quang Thành: UC001 - Mua vé 1 chiều, UC002 - Mua vé 24h* 

- Làm tốt

# HW01 - AFC 
*review for Nguyễn Quang Thành: UC006 - Soát vé vào 1 chiều, UC007 Soát vé vào 24h*

- làm khá chi tiết

# HW02 - Thiết kế tổng quan
*review for Nguyễn Quang Thành: UC006 - Soát vé vào 1 chiều, UC007 Soát vé vào 24h*

- làm tốt
# HW03 - Thiết kế chi tiết
*review for Nguyễn Quang Thành: Thiết kế lớp chi tiết*

- làm đầy đủ
# HW changeRequirement
*review cho Nguyễn Quang Thành*

- đã nêu đưa ra được những thứ thay đổi cho mã nguồn